蝗偷龍轉鳳之萬x篇

昨晚發夢坐火車,有兩隻蝗對話中
你頭先買完d 貨點解咁快轉頭去第二間退錢？
乜你唔見我淨係退d 冇乜包裝既洗頭水同沐浴液
見呀！咁退黎做乜？
我將佢d 正貨倒出黎,再將d 平價野入番樽,然後退錢！
咁唔會比人發現？
冇事既,要有事就已經有事,用現金好難查,仲要證明到賣比我時係正貨,到我退時變左流野！點查吖！
你係得既,咁都比你唸到！
利申：唔會去萬x買野